只要所有藍絲都唔去投票。。。

咁就可以將所有嘅抗爭者一網打盡

包括背後班冷氣軍師

樓主咁都諗到真係奇才

出長輩圖文宣啦 咁有諗頭

我識整就整咗啦
有無人幫到手整？

藍絲係唔會投泛民

同埋遲咗，我應該要早啲諗到，而家得返三日時間傳出去應該唔夠時間

仆街 咁都俾你諗到！

但suppose唔應該知邊個投咗邊個

掉番轉你太遲出人地都少左時間拆招

Push

推呀

星期日只要我们不去投票
警察就可以一举捉拿所有黄尸暴徒！ ！
保香港 护家园 星期日不要去投票

你地繼續塞，只會迫多d藍絲出去投票，白撚痴。成事不足，敗事有餘。

藍絲: "去投票，就中了美國的計"

呢個就係推動力唔夠，要講到一網打盡個推動力先夠大

快出文宣

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

傳得幾多得幾多

有朋友是警察
收到内部指引
为把黑衣暴徒一网打尽
警方会记低有投票的人士
星期日只要我们不去投票
警察就可以一举捉拿所有黄尸暴徒！ ！

保香港 护家园 星期日不要去投票

奇才

政府收集投泛民者個人資料 投泛民等同支持暴徒行為 列入高度關注名單之中